% This file was created with JabRef 2.6.
% Encoding: UTF-8

@BOOK{akad1940_1,
  organization = {{Ин-т истории Акад. наук СССР}},
  editor = {Б. Д. Грекова},
  title = {Правда русская : [в 3 т.]},
  address = {М.; Л.},
  publisher = {Изд-во Акад. наук СССР},
  volume = {1. : Тексты : историческая литература / подгот. В.\,П.~Любимов [и
	др. ]. 1940},
  year = {1940---1963},
  numpages = {505},
  owner = {orig},
  language = {russian}
}

@ELECTRONIC{amsmath_109,
  author = {Downes, Michael},
  title = {Short Math Guide for \LaTeX{}~: Version 1.09},
  url = {ftp://ftp.ams.org/pub/tex/doc/amsmath/short-math-guide.pdf},
  language = {english},
  year = {2002},
  annote = {дата обращения: 17.02.2011},
  owner = {orig}
}

@MASTERSTHESIS{dipl_1979,
  author = {Петренко, С. П.},
  title = {Нестационарные процессы в нелинейном усилителе},
  school = {Яросл. гос. ун-т им. П. Г. Демидова},
  year = {1979},
  type = {дипломная работа},
  address = {Ярославль},
  language = {russian}
}

@ARTICLE{efremovich_03,
  author = {Ефремович, В. А. and Тихомирова, Е. С.},
  title = {Эквиморфизмы гиперболических пространств},
  journal = {Изв. АН СССР. Сер. Матем.},
  year = {1964},
  volume = {28},
  number = {5},
  pages = {1139---1144},
  owner = {orig},
  language = {russian}
}

@ELECTRONIC{epslatex_301,
  author = {Reckdahl, Keith},
  title = {Using Imported Graphics in \LaTeX{} and pdfLaTeX~: Version 3.0.1},
  url = {http://www.ctan.org/tex-archive/info/epslatex.pdf},
  language = {english},
  year = {2006},
  annote = {дата обращения: 19.11.2010},
  owner = {orig}
}

@PHDTHESIS{gol_2010,
  author = {Головчанова, Н. С.},
  title = {Социально-психологические характеристики успешности региональной элиты},
  school = {Яросл. гос. ун-т им.~П.\,Г.~Демидова},
  year = {2010},
  type = {автореф. дис. ... канд. психологич. наук~: 19.00.05},
  address = {Ярославль},
  language = {russian},
  numpages = {26}
}

@BOOK{gost705_2008,
  title = {ГОСТ Р 7.0.5---2008. Библиографическая ссылка : общие требования и правила составления},
  address = {М.},
  publisher = {Изд-во стандартов},
  year = {2008},
  numpages = {19},
  owner = {orig},
  language = {russian}
}

@INBOOK{levin_12,
  author = {Tikhomirov, V. M.},
  title = {The evolution of methods of convex optimization},
  bookauthor = {Shenitzer, Abe and Stillwell, John},
  booktitle = {Mathematical evolutions},
  pages = {259---266},
  publisher = {The Mathematical Association of America},
  year = {2002},
  address = {Washington, DC},
  abstract = {ISBN 0883855364 9780883855362},
  language = {english},
  numpages = {314},
  owner = {orig}
}

@BOOKLET{nek,
  title = {Некрасовские места Ярославля},
  author = {Пайков, Н. Н.},
  howpublished = {приложение к компакт-диску},
  address = {Ярославль},
  year = {2004},
  language = {russian},
  numpages = {621},
  owner = {orig},
  publisher = {Мир},
  review = {ISBN 5-03-003325-4}
}

@INPROCEEDINGS{proc_1999,
  author = {Kim, J.},
  title = {A Theoretical Review of Axion},
  booktitle = {Proceedings of the Third International Workshop on Particle Physics
	and the Early Universe (COSMO-99)},
  year = {1999},
  volume = {1},
  pages = {43---53},
  owner = {orig},
  editor = {Cotti, U. and Jeannerot, R. and Senjanovich, G. and Smirnov, A.},
  address = {Singapore},
  publisher = {World Scientific},
  language = {english}
}

@INPROCEEDINGS{proc_2001,
  author = {Бинни, {\relax Дж}. {\relax Дж}. and Осипков, Л. П.},
  title = {Функция распределения звёздных скоростей в окрестности Солнца},
  booktitle = {Астрофизика на рубеже веков~: Труды Всероссийской конференции},
  year = {2001},
  pages = {181---186},
  editor = {Н. С. Кардашева and Р. Д. Дагкесаманского and Ю. А. Ковалева},
  address = {АКЦ ФИАН. М.},
  publisher = {Янус-К},
  language = {russian}
}

@PROCEEDINGS{proc_2001f,
  title = {Астрофизика на рубеже веков~: труды Всероссийской конференции},
  year = {2001},
  editor = {Н. С. Кардашева and Р. Д. Дагкесаманского and Ю. А. Ковалева},
  address = {АКЦ ФИАН. М.},
  publisher = {Янус-К},
  language = {russian},
  numpages = {681}
}

@MANUAL{ps2ed_1995,
  title = {PostScript Language Reference Manual},
  organization = {Adobe Systems Incorporated},
  year = {1995},
  comment = {Thirteenth printing},
  language = {russian},
  numpages = {773},
  owner = {orig},
  publisher = {Addison-Wesley Publishing Company}
}

@INCOLLECTION{sretensky_2,
  author = {Сретенский, Л. В.},
  title = {Помещичья инструкция второй половины XVIII века},
  booktitle = {Краеведческие записки. Вып. 4},
  address = {Ярославль},
  publisher = {Яросл. гос. Ярославо-Ростовский ист.-арх. и худож. муз.-зап.},
  year = {1960},
  pages = {197---211},
  owner = {ready},
  language = {russian},
  timestamp = {2008.08.08}
}

@TECHREPORT{tech,
  author = {Иванов, А. А. and Петропавловский, Э. Д.},
  title = {Исследование тонких молекулярных структур},
  institution = {Яросл. гос. ун-т им.~П.\,Г.~Демидова},
  year = {2006},
  type = {отчет о научно-исследовательской работе (промежут.)},
  number = {№ H-413},
  address = {Ярославль},
  language = {russian}
}

@INCOLLECTION{vest_2009,
  author = {Кузнецов, А. В. and Михеев, Н. В.},
  title = {Индуцированный плазмой радиационный распад нейтрино ультравысоких энергий},
  booktitle = {Вестник Ярославского государственного университета им.~П.\,Г.~Демидова},
  address = {Ярославль},
  publisher = {Яросл. гос. ун-т},
  year = {2008},
  number = {9(1)},
  series = {Серия Физика. Радиотехника. Связь.},
  pages = {21---25},
  owner = {orig},
  language = {russian}
}
